（求動漫）童年恐怖回憶

大約2000年初，係tvb睇過一套動畫
好似銀河xxxxx
個女人全身都係密密麻麻既錶，生到手指都有，好似倒數緊咁
就係果陣發現自己有密集恐懼症
有無人記得係咩名

推

幫你推下

銀河鐵道物語?

好似係thank you

小嘴 又有個肥閪減肥post 快啲收佢皮